剛剛分手既你，你仲有能力愛下個嗎？

傾開既繼續入黎傾
新分手既一齊圍爐
傾傾下，發現自己都唔係好慘

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

咁認真做咩啫 重咁細個係咪先 日後大把更好條件嘅囡囡你溝啦

無必要咁快諗定要愛下一個 識愛自己先
利申分手無耐 忽然覺得睇所有野都清曬

冇 因為覺得好攰好麻煩 諗到自己又有機會比人飛就好抗拒投入
利申 分左手一年

正皮係比句歌詞

冇，咩都唔想做

睇清楚d咩

咁岩既，諗起要再次承受分開俾人dump低既痛苦，就好想再愛人

俾d掌聲你先勇敢去搵一個岩你既人係應該架

嘩 真係多謝你喎

完全明

有能力但係唔會愛，愛情只應占我人生1/5時間!

經歷左d咩、會有咁既結論？

付出太多，得到太少。bad deal

你仲信唔信愛情

順其自然喇 感情呢啲野無得夾硬黎你話愛就愛得到 無謂勉強

信，但係我個人係勁rational會成日evaluate，結論係愛情唔便值付出咁多

同意開始唔敢去愛一個人

如果個個好似你咁理性感情台應該摺得

要相信總有一日幸福會黎
要愛自己，人地先會愛你

過左去嘅只係一個經歷 總要向前望

就算對人幾好都好，都唔會有人尊重自己，愛人？不了。

好攰 每日都唔想郁 想頹下但又怕太頹

係咪又係分開冷靜期果d死人藉口？

受過咩傷，去到唔想再愛人？

所以你個username咁改？

最慘係發夢都夢到佢 好失敗明明我話左要放低

絲打大約幾歲？

女人太難捉摸

分左幾耐牙？
我一個月！
個心重係攞攞攣

分左手就三個月了
個心根本唔想放低
仲會諗住佢 好攰
即使有人追 都冇感覺
唔想有任何新感情
只係想要佢
覺得自己以後會一個人

Hi鹹魚巴

被分手，本身諗住年尾結婚
已經唔再相信愛情，太脆弱

同初戀就4年 分手
對愛情已經無哂信心
唔係你一個人努力就得

唔好玩跟蹤好唔好啫
（其實係好開心見到你）

你呢句
曾經問過前男友
3個月前我地分手
佢最後一次同我聯絡
話諗返起我當初問「你仲信唔信愛情」
覺得自己好on9
佢因為我唔再信....

個刻我仲勸佢唔好因爲我
令到自己唔再相信....

其實我心好撚痛......

最後被改變既係我 ...
不再相信愛情 從此多左我

百度絲唔係放低左啦咩？估唔到又撞番你係度叫春

定係你好似我咁，反反覆覆，時好時差？

A0都覺得不了
太麻煩又無心機放落去
留番D時間比自己

被分手近四個月啦
仲係未有心情搵下一個
今日有時間pack 好哂佢既物品
諗返起以前，自問真係好錫佢，處處為佢著想
但最後都係被分手

可能係我性格真係差，只係適合自己一個生活

驚再搵唔到一個自己咁愛既人 好想將就繼續同佢一齊 但理智尊嚴唔允許.

分左手一年有多 近排以朋友身分見返 發現自己放唔低 以往冇左你既一年真係過得好辛苦 我唔知點樣可以再愛下一個 已經搵唔返嗰種感覺

無

未有住 亦唔想搵水泡害人 打算沉澱下 學下愛自己先再重新出發

散咗3個月 爽到仆街 擔心少好多嘢

On9其實係一靜落嚟就sad到仆街啱啱散係好想有人陪好想識下女仔分下神 但可能一直都慣咗自己一個面對所有嘢 而家又好返啲 唔係特別想拍返拖

前晚提分手
尋日見面傾咗冇彎轉
自己返學自己生活 一冇咗男朋友
真係好唔慣 覺得呢個地方唔會再有人會比我煩 比我笑
每日好努力忍喊 仲要驚撞到

價值觀唔同真係無得講

要重新建立一段新感情，真係要好多心力

愛情不如童話

有時係街見到d老夫婦，唔明佢地點一齊咁耐

屌一撚樣
另一方面又無機會

四個月仲未放低？好深情

完全明

明知佢唔適合你，但又偏偏最掛住佢

見番有咩感受？

我都做緊呢樣野。學緊點愛自己

只係你未見到你想拍拖既人者

你咁細個仲讀緊書，轉下眼就第二個。
果時我大學都係咁

我分左成年都覺得好似放唔低咁

以為放低咗 但原來晚晚發夢都仲會見到佢
見到人地情侶post野個心就會拿住拿住
控制唔到 真係時好時壞

我知你實係到

分左一個月 過兩日佢生日 我仲諗緊同唔同佢講句生日快樂

已經變到唔識拍拖

佢講分手既？
因咩事分？
我覺得既然在乎，點都講句啦！煩到佢block 左你，死左條心都係好事黎既！

佢講分 話唔夾 我都feel到佢唔太鍾意我 之前對我好係因為個關係 我又冇好好珍惜佢

係咁嫁……
我有時都會諗或者依個係個機會去識過另一個更好既人呢！

但第日個心又會攞攞攣！無限loop！

幾時畢業禮？

唔夾真係難拆，你話有個具體原因都好啲！

你依家愈用力挽回，愈反感你！

倒不如將想講既說話講埋佢，等自己冇遺憾，然後獲得一盤冷水，死左條心佢，專心下一個！

呢兩年慣唔慣一個人？

咁好仲咩冷戰